覺唔覺android pay剩係聽個名都覺得恐怖？

發明呢樣野既人係咪high撚大左？

強烈不安感

由即日起至2017年1月4日，客戶透過Android Pay於OK便利店單一簽賬滿HK$20，立減HK$5 。

你的裝置與這個版本不相容

我覺⋯感覺好似會比人偷資料

用得垃圾an機都預左同全世界share個人資料架啦

add咗卡, 無network 其實用唔用到?

商户有就得，好似信用卡咁，張卡唔洗上網

裝防毒都唔得，好似好多漏洞.

你敢用

只用apple pay

Apple pay都唔敢用

老韜認同

老冇認同